（有片）Akiko食女斷正

係tg group睇到

有人偷錄左個story 流出左

有無人知咩事

偷食 係做人應有基本態度

Who?阿豬阿狗都擺上黎阻撚住晒

今晚不如上來我度

堅定流
Btw 之前成日係lkf撞到佢

佢個樣呆撚到

唔出奇呀

新歌宣傳？

佢ig啲相都del埋 係咪準備收皮

果句唔關我事

邊個黎

無人識 拉

又邊撚嗰啊
啊豬啊狗都放上嚟
冇女相睇 就收埋啦

又乜水黎

咁多p牌

邊撚個

無人識佢喎

好似樹熊

我都見到

Start from zero

咁多fans 都叫自己做明星

我食女無數

佢ig冇晒相 係咪唔想俾人comment屌佢

似真

邊撚個黎

食女斷正無條女張圖擺上黎把撚咩

個樣好柒 咁都有女

用套打飛機唔好意思講姐

仲有，識佢老鼠咩...

留名

今鋪真係今晚不如上嚟我到
lm推到有女相

乜水?

算啦條女本身都唔好得去邊

有冇相

唔好再傷害個女仔啦

你發夢果陣
我已經做完訪問

食女師

男人定女人來的，點解叫秋子

算啦 佢黃架

唔好推呀屌

認真 其實佢d rap真好撚難聽
flow又唔係特別出眾 詞又普通
但最緊要係把聲真係好柒
就好似天水圍ganggang 個billy一樣都係勁柒

今晚我想你同我做

晒啲功課

笑到仆街

好撚樣衰成隻馬嬲咁

求其搵件大波妹都多人識過佢

雖然唔識，但點樣連係邊間房都知咁勁

Lm

密友

乜水黎

我志願係做食家
唔係KOL fucking idol

有消息人士透露，呢壇野好大鑊
Akiko呢獲杰撻撻

呢條傻9rapper
咁樣衰都食到女 我真係好懷疑d女眼光係咪有d咩問題

痴線
邊個黎?

有咩好杰
咪分手
番陣工
識下女
咪又有女朋友再偷食
你話強奸殺人比公安捉就話姐

一張女女相都無 開post 做乜9

狗屎垃圾都有人理

真
聽過10秒就熄q左 完全聽唔入耳 勁q難聽

btw 條友都幾多妹妹仔fans

個friend識佢再腥比我嘅，所以唔係我cap
不過問左佢都好似唔知乜事
我諗都九成係條女啲姊妹腥出去架喇

開心下姐 睇開啲啦

依期流行偷食，識咩啊？

今晚不如上嚟我度

佢有女朋友㗎喎

成班又係到葡萄人有得偷食

無人識

屌 我都想有得偷食啊

咁撚樣衰邊撚嗰嚟唔撚識

樣衰做fuckboy

陳小明食女斷正

ptgf 多到好似便利店

ptgf多到 好似 便利店

冇女又點叫偷食

我想同你喔噢喔噢

係 我想同你喔噢喔噢

就好似你把聲勁柒 五音不全
就算你點練唱歌 都好難會去到好聽既水準
最多叫 聽得入耳
只係rap既門檻唔算太高
任你d詞超勁 又句句punchline
但你係表演者 係由把聲present出黎
真係唔會覺得好聽 正如你都唔會叫林夕出黎唱歌
再加上香港hiphop有咁多有質素既rapper
點解要聽佢

條女咩樣

係囉，唔好鬥黃啦，就算佢屌左你老母佢話晒都係黃 係手足丫

我老啦, 真係唔識佢係邊個

你段野好似幾rap
你平時講野係唔係都rap住講

笑撚死

who???

米津法師?

Who?.jpg

我平時邊屌住我老母邊講野

大熱天時著成咁

呢次真係 who?.jpg 了

乜水丫屌你老母

唔識唔緊要 咪當留意下本地音樂
好撚過睇楊明炒車

佢把聲又尖又薄 總之一聽就會令人覺得好頭痛
唔知點解仲可以咁多views

就咁睇個mv咁似10年前young guns嘅

等我解開你衫樓 解開你既心結
Girl 今晚不如上嚟我到 你都聽過
今晚我想你同我 做哂啲功課
快啲 比個答覆我 好啵
唔係就搞到呀叔我會好𤓓

就好似你把聲勁柒 五音不全
點撚樣練歌 都係唔知點算
最多只能夠叫做聽得入耳
你嘅聽眾真係食開屎
Rap嘅門檻唔算高
任你d詞超勁 又玩撚晒flow
係表演者 就要你present出嚟
都係咁柒 就係你問題
香港咁多有質素嘅rapper
點解仲要聽一個五音不全嘅契弟

睇幾次笑幾次

底褲？ 同啲奶共狗係homie喎

香港邊有rapper 唔係隊草隊野隊埋隔離條女
唔好同我講農夫

就好似你把聲勁柒 五音不全
點撚樣練歌 都係唔知點算
最多只能夠叫做聽得入耳
你嘅聽眾真係食開屎
Rap嘅門檻唔算高
任你d詞超勁 又玩撚晒flow
係表演者 就要你present出嚟
都係咁柒 就係你問題
香港咁多有質素嘅rapper
點解仲要聽一個五音不全嘅契弟

我使唔使un下un下咁講

Don't make stupid people famous

唔係隊草師食女師點上位做rapper

無拋磚不過想引玉 有無香港黃hiphop推介

邊能個Akiko??唔能識

恥笑開始

Matt Force

淨係首告別啱聽

兩個都雞仔聲

mc 呼吸

佢私生活係點我真係無咩興趣
不過佢d野真係好難聽同埋佢真係好樣衰

新晉後生rapper嚟講 bmw算係唔錯
睇佢ig好似上年仲比狗拉咗 比人踢出校

想睇條女多d

又幾似喎
btw 巴打

好似假假地
係咪賣condom廣告

重要同個過氣強姦犯flashkid做homie

做大鱷緊係要食女

又邊9個

阿豬阿狗擺上黎當明星?

香港rap 界新星

香港應該有一百萬人識佢

好撚柒
咁都有女

上年睇過佢live
po咗個story tag佢 嗰時ig較咗public
跟住佢有dm我傾計
有時又問我會唔會去睇佢show
有次喺街撞到又會dm我話見到咁
當時仲覺得佢好nice
原來慣性套路用黎食fans

咩黎

厹

男人都唔放過

rap 黎聽下

佢條女咩樣

講唔關我事 仼講喎

點會喺屋企偷食完仲掉個Dom喺屋企

我屌你老母咁高質冇人講？

個樣成隻猩猩咁 識佢老鼠

農夫

今晚我想你同我做

個片主嚟？

唔關我事

師兄做到野
一齊左幾耐？

假膠宣傳block

Who

我係到拍野咋

屌 我rap咗出嚟

睇tfk 有見過佢，極度樣衰非針對，客觀描述以事論事，基本上唔想直視佢

我個名

男人嚟

應該有一年

無人識佢啦 叫佢躝啦

真心邊個嚟

條女又會搵到房號
唔通另外個條女撚9akiko

其實想睇女多過睇條柒頭

條女就慘啲咁囉
不過咁撚樣衰都可以有女朋友仲可以偷食
無人識你阿Akiko

會唔會係佢食咗條女嘅fd但自己又唔知咁戇鳩

連柒姑碌都两條女係手

真心好撚樣衰
把聲又雞仔mk 聲
唔明點解咁多人鐘意。。

你老母就套路 咪用蝗語

算啦 自己幫自己宣傳 起jor你底la

成個道友咁又樣衰都有女
仲要偷食

絲打應該有番咁上下質素

Akiko都唔識
Hip pop係香港真係非主流

下 套路都係蝗語？
你係唔係冇讀過書

個鼻畸形到掂到個嘴了

Geniuz F

你自己上網check下套路係咪蝗語啦傻閪

?

明星黎？咁樣衰既

好hiphop

sor 我柒了

呢個真係無人識喎

拉

小野貓

start from zero
call me Akiko

以後比心機讀書先好衝出嚟柒
下次唔好啦

屌你老母！！重要返黎拎尾彩

sydney mouse

邊個係性感小野貓呢

之前又話唔想比人覺得自己咁低俗
走去del左啲歌
事實證明Akiko只係條淫蟲
我想同你噢喔噢喔
果陣咪最real囉

作得呢啲歌個人唔好得去邊
多經驗放開個女仔啦

精神少年中心
MU
Y5
Yuwen
山大

我志願係做Raper, 唔係KOL fucking idol

今晚係蘭桂坊又食邊條女呢

收到 以後唔用

但睇佢同條女都冇unfollow大家
會唔會已經原諒左

唔係套路兩字既問題

係你用錯地方

套路係武術套路
唔係支國個種句子有位就塞兩隻字過去

偷食都唔抹咀咁猖狂

係暗喻黎
套路係不變固定
所以先會有用番同一條橋既意思
唔係乜撚都蝗語蝗語

樓上啲人係咪痴線
條仔偷食
放個正印上嚟講

流到仆街 似宣傳

收皮啦 本人出嚟留言用宣傳兜？

條女係咪痴線
條仔偷食仲要拍埋片周街俾人睇

留名恥笑

樓主宣傳過akiko啲歌
叫大家咪跟車太貼

低能
唱佢點同
條女有咩要俾人唱？

低能
唱佢同拍片有咩關系？

捉姦都要有證有據

街邊個呀叔屙唔出屎都要唱通街

聽過佢IG live
咁啱佢下隻碟叫 proud of being a player

死亡香都ok嘅

Akiko 唔係女人名嚟咩？ 亞紀子定呀希子呀嘛！

想與你做愛
香港版 XXXTentacion

似啦 食女咁少事都煲 仲以為佢搞大咗林鄭個肚 樓主pin

咁撚柒都食到囡

香港21

今晚不如上嚟我到 你都聽過
今晚我想你同我 做哂啲功課

billy把聲再衰d

仲要就咁得個名 人物背景乜嘢都冇 好似真係出名咁 完全唔洗諗下其他人

條片好撚流
唔影埋第三者？
圈中人都知呢條柒頭鍾意用埋啲拿渣手段博出位
不推文 stop making stupid people famous

拎個condom 出嚟真係好撚流
喺酒店入面 拎屋企個condom做乜鳩姐

100%廣告 起樓豬底

ptgf真係好傻好天真

邊撚個呀好樣衰

個男成隻恐龍咁 好肉酸
啲rap又咁難聽 大陸rap咁
啲女係咪食開屎

假如男人都會岀軌
點解唔揀個靚仔嘅？

柒頭皮咁樣都有女沉

今晚同你呃喔呃喔

廣告
起底

我淨係想講佢個樣真係好好好好好好樣衰

話佢型/靚仔係盲定點

但佢應該食大把女

偷食定正印

我都撞過

有女都去蒲

Group link pls

on9

咁又唔係 把聲真係各有所好
但akiko把聲一定無billy咁柒起碼無咁弱雞先

LM

做大事

蝗語用得既實有意思嫁
佢地又唔係唔識中文
我夠知蝗語套路係咩意思
但都改變唔到佢係蝗語呢個事實

食左條女個fd個fd
可能係專登試佢叫佢係酒店等

未撚幫d柒頭fuck boy上位

點唔好法啊識事主？

咁假

偷食 斷正 都係一種經歷

佢非黑即白㗎 on9仔
你同我收皮啦屌你老母臭閪
黃就等於好人？
殺人犯係黃佢係咪好人啊？
法官會唔會話算啦佢黃㗎
就判佢無罪釋放啊？

我呢家就屌你 屌撚柒你啊
你唔好嬲啊！我黃㗎

偷食咪偷食囉
光明正大

偷食夠hip hop 嫁嘛

有story斷正片未阿屌

咁建議你聽哂wildstyle嘅歌

一毛唔好玩非黑即白啦，垃圾

師兄你咪咁痴線啦 嗰位Ching都係講緊笑

係 鬼識

傻西以為唔靚仔就唔會偷食

真係蠢西俾件樣衰既食

仲打呢d 野
即係仲留戀緊條仔

俾人戴帽仲沉船抵俾條仔食住

Start from zero call me akiko

人哋rapper嚟一陣diss死你班連登仔

講咁耐有偷食條女嘅圖未

好似係正印黎

做大鱷要光明屌閪

Ocean Blue
有興趣去聽下《火燒連環船》

又唱得幾好聽喎

唔識呢條友喎，who?

好你老母咩

嘩乜咁粗口呀

TXMIYAMA

嘩你老母咩

喂 你句句老母
唔通你係akiko?

喂你老母咩

ig冇哂反應

#1 嗰條片 斷正下一個story咪寫住 食左啲fd嘅fd

咁好彩我係另外果六百萬

A你老母KIKO
邊撚個黎

諗住係新condom廣告

條女意思係咪「吊你！平時攪野都無用開套，打真軍，而家有個開左的condom套，你點解釋？？？」

又邊個

關我撚事

近排黃圈咁多出軌又打人既新聞
一定係對家出黎分化各位手足唔好中計

群得奶其質素係咁上下

唔理佢係真事定宣傳....
其實關人撚事.. 呢一批‘歌手’ 咪又係鳩唱用電腦調返啲聲 呃下𡃁妹嘅fuckboy 乜撚野tyson...
唱埋啲普通話歌 可能你話係國語 但係我聽口音似大陸仔多啲

你地鍾意說唱我就rap緊自己經歷
床上 從來唔會輕敵

不如唔好走啦好冇

香港21savage

唔係想懷疑，但點解呢兩條友啲反應好似排緊話劇咁既

Push

billy把聲真係好柒...
唔知點解我一聽到佢rap就尷尬到起雞皮

放心佢根本係打入大陸
Tyson啲歌係抖陰最紅

DZ dozy，唔錯㗎

on9 ，一睇就知係拍野啦 屌你捉奸點解唔喺現場摷女而走去抵屋企個套包裝 推post有幾個都唔知係咪梅黎

佢台灣都紅架

今晚都係唔好上我度
費事又比條女知道

好似護旗刀，Chok 到把成好似弱智咁

乜水，大熱天時戴冷帽

佢搞棟篤笑有得做

其實我幾鍾意Billy
但因為佢把聲有時好似喵喵怪

女:個包咩黎？

男:調味包

講清楚係正印好啵

你老母唔好搞到你老豆成日偷食？食到你啲價值觀咁嘔心呀

乜事

笑撚左

所以偷食一定唔可以帶套

夏天都戴冷帽係咩一回事

推到當時人回應

The low mays : 咁多fans食我以後唔使溝女

D女都ON99,玩RAP唔食女唔通貪搵到錢咩

今晚不如上黎我到 我想同你喂 唔關我事嫁

明明佢係話 作歌為溝女㗎！
好型㗎喎！

今次who有無人屌

下佢條女好靚 咁都偷食？

天無絕人之路去到邊度我都知道

咁既樣都俾佢屌 班女都底撚死

Heyo, 莊正

驚到咁？

完全失望，仲以為佢哋好sweet

起碼佢冇其他奶共rapper咁假先

慘 YouTube MV 被人恥笑緊

屌 喵喵怪 好撚似

聽下先講我唔算係佢fans
但佢唔係果堆auto tune 柒歌
佢玩果個style 我唔覺得易pop易打入中國/台灣
同tyson兩回事

安全套廣告
痴埋班奶共仔香港人好快淡忘

廣告

咪一樣奶，收皮啦餅碎

下Tyson 黎緊去台灣發展喎

乜水

啱 同條咁柒嘅一齊都唔方好人

香港21 savage

冇人識你呀收皮啦

垃圾po就用不推文啦

其實係邊個黎, 真係聽都未聽過個名

算係咁啦 個個RAP都係屌左人地條女嫁啦

香港 biggie smalls

OK

講完都唔知咩黎,GOOGLE都廢事

Respect 係做人應有基本態度...

佢點知佢係酒店

Y5同呢條友有beef

被譽為香港21 savage , rap 界明日新星

who????

Billy呢啲垃圾都上到位真係笑撚左

仲可以叫自己Young OG

夜場 飲醉之後坐女即食

lkf醫神
正常的

大匙羹先係香港21

其實唔岩聽咪自己唔聽算囉
老老豆豆成日話撐本土嘢 本土音樂自己都唔撐都唔緊要 唔好踏多腳 比啲空間佢哋啦 好多人都好努力咁係香港做緊本土音樂 要保留一種語言其實音樂都好重要 同埋本土音樂都係一種新嘅香港文化

利申 同佢哋無親

我客觀形容佢哋把聲好柒喎
stephy 當年都有好努力練唱歌(當年fans 成日睇佢訪問)
個個都笑柒佢啦 咁你把聲係咁就咁
我又唔係話佢個樣柒 又唔係話佢私生活點點點
我純粹以聽眾角度去評
再者佢既flow真係完全唔出眾
香港有咁多有實力既 點解要聽佢？
係唔係只要努力做 就唔可以批評？
當然 佢同奶共刀boy做homie又真係好撚柒既

非黑即白

其實入得黎呢度 見到啲歌又唔掂 又偷食 咁比人屌係抵屌架喎
無一樣野做得根

唔關我事個樣心虛到

當然 你可以批評 你覺得佢聲難聽我無意見
只係都係個句 如果可以嘅 比啲空間佢哋做啦 你唔鐘意唔緊要 但批評少一句 對於呢班係香港小眾都堅持做音樂嘅人嚟講 已經好好
要本土音樂做大 首先要比一班人萌芽 就好似點解一開始我哋場運動堅持不分化 各自爬山
可能你覺得我拉遠咗 但其實一樣道理

追左幾頁
所以究竟係邊個

阿豬阿狗屌條女都要放上黎公審

我屌你老母全家死清光

你的自拍就是你全家幅

「踩」。

另外，掛住「本土」個花朵，就一定要唔理好醜全盤接受咩？

柒撚左咁款

黃做乜都得 下次送埋條女比佢食囉

咁柒都有女食
係咪真係又扮下HIP HOP咁就好型

有sitcker 有冇人想要

睇完呢張圖都係唔知佢乜水

其實都唔多客觀因為我都唔覺得柒
同heyo果啲鳩屎聲有啲似

唔識唔係問題
不過如果有聽開外國rap既希望都支持下香港rap
奶共既除外

早期大撚把人話heyo把聲鳩啦
以前09 10年旺角西洋菜街個個星期都有cyper
好多battle 好多時heyo都rap到把聲啞撚晒咁
但點解heyo咁受歡迎係當時佢freestyle有料
之後係中後期佢專心做碟 少左freestyle
加上佢歌詞係豐富 起碼唔係全部屌女食草先
當然我知外國主流都係圍繞住屌女食草好撚多錢閃靈靈咁

連做暗星都無資格
Post上黎托柒

睇晒咁多頁都係唔知道係乜水

呢個cypher摺撚埋佢啦 刀boy 奶其 big spoon三條垃圾

仲有young og billy

其實big spoon好有heart 點解個個都咁憎佢
佢除咗同奶其fd仲有咩柒事

成段數白欖 詞又on99咁
咦，個beat冇咗？
Super Soaker玩具反鬥

有奶其既出現就等於個節目唔會有質素得去邊
hiphop界叻哥

首粉嶺仲衰過tomfatki

tomfatki都起碼識自嘲係for娛樂
屌你奶其rap左十年都係咁

最好笑係成日撩人但係又唔識出diss track
屌你rapper定kol呀

睇個名以為係女

Who?

真係唔識

護旗？

其實d女係咪隻眼生左去屎忽到
條友咁撚柒都偷食到

數白欖 聽尹光好過啦

邊撚個呀屌你老母

社會風氣不嬲差

慘了

死亡香 好撚正
聽過一次live

BMW正到癲

咁你智力應該有D問題喎
現代既正常人想知一樣野
應該識google啦下嘛
頭一頁已經有晒佢既歌 訪問

肥誠哥

PUSH

個樣有啲似陳小春

個隻出名引戰五毛黎
唔洗咁認真

以為有人識佢先好笑
成條片女都冇得睇，剩係睇個柒頭o哂嘴，要睇柒片我睇關家姐好過

柒勢力
痴奶共刀 藍絲奶其 抵撚死

乜水？

公道說話講 幾次遊行都撞到佢
不過偷食都係抵撚死架喇

本土大撚哂
本土整舊屎出黎都要食

屌拿星 有時真係好撚煩
乜撚野遊行撞過佢 又乜柒乜柒
由頭到尾冇人屌過佢係藍 冇人話佢偽黃
宜家變左下下佢有去過遊行 係黃既
就可以當佢做過既衰野算撚數

我覺得可以比左支持先嘅 但都唔改善咪算數
利申冇聽開佢啲歌

而家政治立場就變咗免死金牌噉
只要係黃 做過啲咩衰嘢都可以被忽視
屌你 黃嘅人入面都可以有衰格嘅人
政治立場唔代表係百分之百好人

黃到金Rapper

我諗佢啲frd jb嗰堆應該都食唔少

食女冇問題
係佢偷食俾人捉到姐
日日唱屌左幾多條女
唔通係晚晚留係屋企打飛機嘅人寫到嘅詞咩

唔好侮辱XXXTentacion
你有冇聽XXXTentacion
想與你做愛個個on9完全廢

擺明恥笑雪櫃佬啦

夠膽味diss我驚佢diss都唔夠膽

大波妹多人識過佢好出奇咩

我唔係好信可以咁冷靜囉 炒作多

邊撚個咁醜樣

睇完條片條友應該係想炒作

炒作啦, 段片一開頭都係敲咗一吓門就即開, 有電眼睇到係條女都唔開門啦

仲有: 捉姦片冇女睇 我屌拍片果個老母! 滿心期待家嘛

其實真係唔識
Youtuber?歌手？
又唔係好樣

係香港做次文化真係慘
點都有人未聽先ban

一樣睇法 可能有唔好 但佢都算係肯繼續做 有進步嗰堆 但係見上面好撚多未聽先打五十大板 無野好講

邊撚個呀又唔

睇完你呢句先知係邊個

柒還柒
你知佢地柒代表你有留意香港hiphop
我係想樓些果位唔好係咁話唔識唔識但又唔搵黎睇下
Btw呢個cypher我覺得akiko 表現幾好

第2句已經call me Akiko

5個垃圾

YackStudio

所以咪冇提佢

之前係fans
嗰陣覺得佢真係好nice 佢未同呢個女仔一齊之前ig會傾下計
今次真次898
不過呢d rapper 偷食都唔意外啦

冇閃卡就唔好阿豬阿狗都放上黎啦

我想同你oh喔oh喔

JB你都唔識

你想講jb 無隊野定無隊女

who?

唔識

得閒有無約出黎屌下西?

「唔關我事架喎」

笑到仆街

咁撚難聽識嚟托柒？

邊撚果話

咁撚7 都有女

本土做制作已經慘

老神仙 至尊寶 深水埗 黑桃 摩天輪 許願池 城牆
嚟緊仲要remake 上apple music

Akiko 啲懶音...

想與你做愛.jpg

咁撚樣衰都2條女
人生贏家

Dai$inNovelFegus
睇到個po嘅話我想同你地講你地真係好撚高質 我由老神仙開始聽你地係你地先唱到油麻地道友果浸味
佢啲歌真係好正 成首歌都係自己整
最鍾意摩天輪同埋城牆
長相廝守被現代人所懼惧
圍埋一堆五毛玩手指

淨係覺得奶油包啲歌先拍得住外國既level

至尊寶先正
成首啲歌癲撚到
第一次聽歌聽到停唔到 係咁j啲詞

奶油包其實唔柒 係痴左老味一齊柒 根本老味入面最有料就係佢

現代詩人

d戲好麻麻

咩歌?

柒頭一名

乜水泥
個樣咁似牙達

將你隔格個句分開左嚟睇
以為你話香港邊有高質rapper
Btw JB都唔會隊野亦唔會隊人條女

屌 真係宣傳黎

負面宣傳

去支那出次show都不知有幾多自來雞送上門，基本上佢地個圈子就係咁，d女仲on99咁以為搵到真愛

原來係宣傳嚟
連登仔集體炒車

炒撚哂車

炒車

連登於9月19日發生一宗大規模炒車意外

想與你做愛 同你做愛 smoke 咗好多

😂屌 原來賣廣告

屌炒撚咗車
不過個MV又拍得

連登10車連環相撞

hi

多謝連登仔宣傳

笑到我仆街

ProdiG
你想與你食菜 和你食菜

JB唔隊野唔好撚玩啦

連登仔好似保特咁快衝出黎柒 救命

每晚悉心為妳準備清甜既麻花

拍嘢

人地係好男仔

低調啦

連登仔仲要推左20頁

好撚on9 用埋啲咁低質嘅手段黎宣傳 真係以為自己明星咩

悶

佢咁就多人識咗

笑死

呢招高🤣

個mv幾撚正

On9 原本都幾鍾意佢 有聽開小野貓 父母叫你唔好
見到條片個下都無咁失望
知道係宣傳手法真係火都嚟埋
你玩音樂就玩音樂 用埋依啲低質手段拎noise 真係好噁心

其實無樓豬呢個POST,邊度有宣傳過
本身人地就係用鬼AC PO上STORY,CAP出黎比個MV片頭用

有埋杜蕾絲廣告 冇得講咩手唔手法啦
咪當平時睇廣告咁睇囉
如果首首歌都係咁樣宣傳 就真係on9啦

樓豬咪akiko囉

係有心cap出黎淨比mv片頭用 個cap圖又點會傳出嚟 密友set 比導演 cap完就得啦 洗鬼做到咁真出完post又del ig又剩
成件事明明係PR stunt
Tg放片條友唔洗講係識嘅人出嚟搞noise

我都想我係

咁唔會隊人條女囉

你係

你又話唔想人地淨係記得你唱咸歌，依首成20頁reply啵大哥

你係佢我咪信囉
你唔係想講同佢好fd 咩都講你知呀?
都唔好講隊隔離條女同人地條女係兩個story

連登狗又柒一獲

感謝宣傳新單曲

Akiko一定好respect tyga首taste

Political whore?

冇睇到
原來係mixtape

打手死全家
唔洗考慮杜蕾斯了

樓主pin呢個

成班連登仔比人撚狗

marketing有料
捉正香港人睇人仆街最開心嘅心態
如果唔係唔會推到廿幾頁

係咪達哥？

目的已達到
理得你哋憎唔憎呢種宣傳手法
但已經成功吸引到連登仔注意
集體炒車

點都好 佢真係好樣衰
棚牙好似燈籠魚

真係好撚憎呢啲宣傳手法 好好玩咩
同林作有乜鳩分別

On9 個post係樓主開搞清楚

好撚低莊

條女好撚正......

樓主係akiko打手

定本人？

香港xxx黎

唔明

hip hop 仔有小小名氣自然有女埋身
開句聲大聲女打開隻閪

首歌都唔好聽 好撚悶
有心搞咁多嘢宣傳不如做好啲音樂先啦

最多隊隔離條女

有無人有條女IG

經理，同奶其一齊唱

Drag C 首大鬧天庭 都j 到我出血

Rapper新歌要咁樣宣傳

咪撚放上嚟啦

學陳柏宇

陳柏宇咁柒都要學
Rapper都咁唔real 要玩炒車post搏宣傳

杜蕾絲係咪搵錯promoter?
條友咁嘅樣點偷食

一個post 都推唔爆
柒左少少

@ Angus_cwk

樓主就係akiko

睇hypebeast條片個intro

呢個promo多左啦

連燈仔又柒一次

幾似達哥

推上國際

炒車咁樣用架咩
而家係佢有心prank 鳩我地
又唔係我地誤會佢
炒乜撚車

下隻歌又爆單野出來
應該會無人信

首歌又幾正嘅
音樂呢家野各花入各眼啦 起碼有啲新野聽下

真係唔識佢

Hi akiko 樓主

KOL fucking idol先會咁樣宣傳

拉啦
屌你老母咩年代
仲玩垃圾宣傳

垃撚圾，咁樣宣傳新歌真係笑撚咗，我唔撚會入去聽